【突發 】英領實時！有冇人想中国向英國宣戰？

有手足留左通頂 英領要人！！！

快

講一億次係宣告中國毁約
唔係廢約

最新英國下議院報告
先大大聲講聲明有效

We reiterate our view that the Sino- British Joint Declaration on Hong Kong is a legally binding international treaty registered at the United Nations. Its validity and implementation are of profound importance both to UK national interests and to the health of the rules-based international system. We are therefore deeply concerned by the events in Hong Kong over the last six months, which have demonstrated that Hong Kong’s autonomy is at risk, especially in the area of the rule of law, which underpins its economy.

[url][url][url]

美國一樣講聲明（第三段後半部）

OP 又喺度開post mislead 人
OP 已經開咗好幾個posts 係咁mislead 人叫人支持英國廢除聯合聲明

但明明基於英國國會主權原則, 所以係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反聯合聲明. 英國自己走去廢約的話, 錯就喺英國度. OP 不斷mislead 人咩居心?

Eight-Nation Alliance this way

拉

支持港共打英國領事館
到時我加入英軍。

講完又講

係中國毁約喎 說好的高度自治都無撚左
仲唔係歸英國管? 雖然英國自己都好頭痕要脫歐
點解成日都提廢除聯合聲明

推

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

廢聲明就廢中国主權

痴撚線咁拉法

push

Wow

要水

Tui

BNO人依家去英領有冇用？

獨立黨係分化撚黎

睇到呢度
應該有人問點解會有幾條on9不停追擊樓主

好簡單
因為樓主嘅政黨HKIP非常有問題
要利用中英聯合聲明, 正路首先係要求英國外交部正式宣佈中英聯合聲明被違反.

但HKIP不停標榜英國要廢除中英聯合聲明
點解要用廢除一字? 根本唔合理
英國一日未正式宣佈中國違約, 英國係唔可以基於違約而做嘢
睇翻樓主個post, 無一句係要求英國正式宣佈中國違反聯合聲明. 但就首先要求英國直接"廢除".
喺未有宣佈中國違約嘅條件下, 單方面直接廢除就係英國違約.

但明明依家係中國違約而唔係英國違約
點解HKIP不停標榜英國要廢除中英聯合聲明?
再加上, 廢聯合聲明並不等於重新取回香港主權

廢除中英聯合聲明 唔等於 宣佈聲明失效
廢除中英聯合聲明 唔等於 恢復主權

睇到呢度, 明眼人都睇得出樓主嘅政黨HKIP係有莫大企圖
繼續撐HKIP嘅, 唔緊要, 但至少你搞清楚何謂"廢除"聯合聲明同會帶黎嘅後果

更加唔使講HKIP以往嘅Poland Ball眾籌. 咁垃圾小學雞嘅野都想呃人錢去登報. 獨立黨有幾多斤兩自己諗

仲要一次過話攬炒, gphone, IAD係共匪係鬼
獨立黨就係咁, 所有人都係做唔到野, 只有獨立黨先做到野
咁獨立黨做過咩實事? 一封回信
真係得咁多

其他人沈默奮鬥, 就只有獨立黨先會咁大聲, 仲要無實事做過
自己諗

所以呢度幾條on9計埋我不停追擊樓主, 係有原因

有

唔係應該話中國
違反中英聯合聲明咩？

無錯, 點會係英國自己走去廢約?

英國話左好多次國會報告都出埋

有病？

你獨立黨就有病

拉一拉